今日DSE 放榜 已經諗定讀醫定讀律師

滿心歡喜返學校拎成績
諗住睇下今次拎幾多粒星
屌你老母最後得五分
最衰都係肺炎
搞到下年又要retake了

利申: retake 咗3次 頭兩次輸運氣

迫不及待好想要玩玩了